（帶飯）有冇人好驚比同事睇到自己嘅飯盒

帶飯嘅巴絲，會唔會好驚比同事睇到自己嘅飯盒

因為D飯餸好亂，感覺好行酸
賣相唔好睇，D餸好少等等
我每次帶飯都好驚比人望我個飯盒
重要問我：「欣宜，咩嚟架？」
有時真係好難為情

入廁所食囉

或者落樓下公園

我今日去左雜物房

我自己會坐埋一邊自己食，唔同其他人一張枱

試過帶營多加雞翼
比同事見到又勁大反應問問問
鐘意食咪帶 又關你事

關佢撚事！

食個飯都要照顧埋人地目光, 會唔會太辛苦

你邊度番工呀

IFC 呀？

食個飯都驚你係咪毒到咁

咁又確實喺有好多是非八卦精嘅，
一喺就拎去公園食，一喺就整靚啲自己個飯，
接受唔到就改變，
改變唔到就離開，
你應該唔會因為個飯而辭職呱

營多放入雪櫃隔夜再叮會唔會好乾

仲要企喺我後面望住我食

重點係佢去第二間公司都會帶飯

有時女朋友整得太靚個飯俾我 同事見到嘩嘩聲好尷尬

寒酸

你贏左架啦

邊個敢笑弘b個飯我打撚柒佢

我公司d 垃圾同事都係咁
屌佢老母
我食咩關你撚事咩
又唔撚洗你食
我食得落口未得
樓主
你記住你去到邊間公司都係有哩d 打把人
你係一大張食飯枱定自己位？

褲褲

有啲想食你呢個

我既話就是鳩但無所謂
喺公司食飯又唔係歎

一張大桌
食咩都要佢理
外賣定帶飯都要望
仲問咩黎架
好果餐又要望
唔好果餐又要問
到食果時又打眼色
攪到我出去食算 怕左佢地

食乜真係關佢Q事

真係關佢Q事
又唔係佢食 又唔洗佢出錢
真係好怕班八婆
我尋日呢埋雜物房食佢又眼望望

好慘